點解明知衰緊都要送死

傻仔

對住佢就情商行先

平時幾把炮都好